有冇人知依個係咩牌子？

摸上手同睇落件衫應該唔係cheap 野黎
但就上網search 唔到依個牌子
想了解多d, 有冇巴絲識？

Taobao

有業餘工藝師feel
利申唔識

睇落同家政堂整嗰啲差唔多

[url]【ESH秘鲁进口国礼品牌KUNA羊驼毛双面色围巾男女PENANG时尚秋冬款】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述￥KoZfbHHT1eZ￥后到👉淘♂寳♀👈[/url]

樓主點search㗎

我屌以為係HUNA 睇極都睇唔到係個K 字
睇落應該好野黎 唔該絲打

btw 整我件衫個隻草泥馬最柒最mk

唔係業餘工藝師整既就得啦

睇真啲先啦